點解心情唔好 鎖自己係房靜下都有錯

屋企人仲要敲你房門叫你開門
仲要鬧你神神化化
心情差都有錯？

我真係心情差到貼地

辛苦晒

驚你自殺

咁佢可能要叫開鎖佬了

多謝

因為做屋企人係唔駛事先考牌

出去行下

冇錯,
屋企人想做你樹蔭
只係用錯左方式表達

可能唔同情境
我同屋企人嘈完自己關埋門靜下，佢會爆門話我發乜野脾氣
但有時老母嬲都會自己入房鎖門
On99